[幻幻交學費][歐超盃] 皇家馬德里對馬德里體育會

完場0-3

[img]

好球！1比0！馬競領先！格尼兹曼一腳遠射攻入他本場的第一球！！

假皇唔會睇

123 321 123456 屌!

...

收啦

.

今年香港無電視台播

上年有？

韓信諗下計仔點輸少球啦

rubbish

Cable

18/19 歐聯都未知咩台

有陣容未

keyword

冇摩迪

古圖斯後備都冇

有冇atm陣容

佢都未出過場
卡斯拿又未走

個後備 見到都唔開胃

Oblak
Juanfran, Savic, Godín, Lucas
Koke, Rodri, Saúl, Lemar
Costa, Griezmann

g持

準備訓

有冇link

除左摩迪完全冇改變戰局嘅人

機司

馬體今季個陣好強

會引致輸波

反而馬體有兩件新丁

Link?.?

咩app

有牙維

個陣係433但通常打打下變442

lin呢

真皇狗時間

你預冇台播都得架啦

歐聯都冇

365Scores

HI

0-1

入左了
哥狗

🤣🤣🤣🤣

屌

已經收皮了

個龍

零角度

柯個尿就秒goal

1分鐘都冇

NAVAS企咁出做咩

中堅發緊夢

買咗皇馬上盤可以點 部署

屌 遲左1分鐘入姐...

拿華斯俾人射爆近柱

1分鐘一球
90分鐘?

係
有線同Now 都話太貴冇興趣

開咗條link都未得閒睇 就入咗

jm9

有冇咁撚勁牙

中堅又跟唔切

開波

邊個仲撐拿華斯
迷卡吐了

幻幻隊 俾人456 了

高圖

NAVAS

卡吐笑緊

冇牙朗踢碌撚咩 今年爭四都難

屌 on9

如果TVB買左佢係Mytv Super播就fatfat
不過D高層咁on9都唔洗諗

輸波買人好過

屌你而家 馬睇會唔係玩防守 逼搶進攻

賓周要開始派膠了

仲差過上年

波都唔撚識傳

你有無諗過 輸波都唔會買人

覺得輸波會買人
少年你太年輕了

哩句真 ，而家根本係西甲阿仙奴

一畀人逼就食晒屎咁

要有新球場 不了

仲話金球候選世一中堅
仲差拉膠幾皮

keyword讓位未

Diego costa勁撚到

同賓狗對比大到

冇朗
冇摩迪 係咁傳失

賤種

唔駛部署

體育組收晒皮，應該冇可能

鍾仔同游生講撚晒佢

真心勁
想買都買唔到呢個level

要睇力架下半場救世

D迫搶勁撚到

想輸幾多

冇牙朗頭搥點破禁區9人

唔增兵 賣主力 想改建球場

哇屌 遲左起身
咁快0-1

拉膠

繼續留d垃圾係到

仲話靠bale 無modric c7踢條撚

學費交足成季都似

agger

DC9 勁撚到

買個教訓

睇情況今季玩完

唔係買唔到係唔買左
講真之前佩狗唔迷賓肯揼錢買利雲卡雲尼西甲起碼多一個

靠件玻璃人 人唔笑狗都吠啦

盧蛇今場似試緊佢套西班牙戰術
應該好快會見到有幾一敗塗地

啱啱開已經輸一粒

不知所謂

波都猜唔定

我地仲要睇賓狗睇幾耐
心痛

Isco

佩蛇做野唔洗你教

對上六次打馬體 好似9球有7球 牙朗入

頭寒啦

西甲打呲唔知輸幾多呢

屌你

來簡約地踢多80年

打馬體用呢套戰術都幾on9

斬乜鳩呀 搵賓狗頂？

然波戒丁1 wk

賓周沖都唔沖下

似傳比Godin多D

牙朗唔係到 鳩斬都無埋 呢隊垃圾皇真係得啖笑

過到高癲都過唔到痾血啦

得咁少真皇睇波

跟！

Bale打翻左邊 去波順好撚多

其他全部259

我地仲有賓周

無眼睇啦 搞笑咩

得隻猩好少少

差唔多啦 而家皇區大部分Glory Hunter黎
下年會回復番正常人數

真鍠去晒洗眼

暫時睇 左右中 伊 辛 聖
換位個玩法打得幾順幾快 不過埋門...

卻奧斯點解唔轉boot 呢款對佢有啲咩特別意義

WTF 乜Lemar去左馬體 真係無留意

破密集

一向都唔懷疑大聖實力 但始終孤掌難鳴

放小力架出黎同佢衝下都仲有機

賓周馬可唔可以入返球

下體今年大搞..

Fuck U

下體都買左唔少人,睇黎垃圾皇又做3弟

今季馬體個陣真心勁

而加前面想搵個頂住都冇 仲要對下體呢啲極度搶迫

一開機就輸一球

賓周馬

係咪真住已經冇人識入波
頭先馬些路果球吊得幾靚
賓周用眼神進攻

巴塞下體 今年都好多投入 係得皇...

屌你老母b9

重有gelson martin s

唔傷我聖根本有貨交 不過單打獨鬥就幾難去
今場估計辛成場都會無乜撚用

我地夠有買人 兩隻龍門

賓周

假皇

b9又搞笑

B9

笑到喊左出黎 空龍門前

真皇睇波:

諗諗下牙朗都已經唔係到 呀拉空王仲有乜鳩野用

唔係話辛同伊唔勁
但根本佢地唔係做finishing 你睇今場禁區內無人走位就知
垃圾皇狗賣完朗淨係識叫人count on邊個邊個 有撚用咩

我屌你老味... 賓周咁都食唔到

賓狗果種前鋒觸覺簡直係世界級

已經無心機屌賓狗了
屌極都仲係到

垃圾賓

深夜放笑料

我賓

賓周馬條垃圾點緊仲係皇生存到

真係好撚廢..

睇怕今年未等賓狗儲完氣已經四大皆空

vidal都買埋真係盡收天下兵器

巴塞 馬體 華西 甚至貝迪斯都大搞
得皇馬唔撚搞

賓狗條撚樣仲去拉邊

慰藉佩狗

B9個種廢

呢3隻人Finish都係要好多空位 唔似牙朗個種入攝搶點
除非盧蛇有辦法教到皇狗好似自己隊西班牙咁 唔係都係得啖笑多

好似冇乜特別原因 純粹好著

DLLM BENZEMAAAA!!!

哥斯達同拉膠真係次次都開片

根本佢 當巴同賓 係前鋒
伊同辛 中場
唔打翼 呢家

幫你拉空

捉賓施馬去打把啦

屌你老母賓斯馬 賓斯馬 賓斯馬
屌你老母賓斯馬 賓斯馬 屌你老母閪

識唱一齊唱

聖要個種空位唔係呢種

叫牙朗一季50球分俾前面5個人要入多10球
邊個會做到

馬體啲逼搶真係好撚勁

B9雜耍又贏

有隻雀仔？？

賓周icc係威係勢, 打真軍就

Asensio呢腳咁靚

話說俄仔去咗華西

反而我諗打無鋒加埋牙維落場 牙維又爆得又扭得
夾得順一班友係前面猜同爆仲好

估到

一見到bale訓地就好怕佢傷

快啲換走比目魚啦 咁迫法隨時收皮

大聖

燒味都冇了

唔好講到咁誇 計你30球
而家前面三個一季本身入唔入到十球都成問題啦

已經單腳跳下跳下

佩狗擺明就係當皇迷係三歲細路仔咁呃 吹咩
慘得過美國之旅個陣又真係有條撚頭係球場入面show句'who needs Ronaldo?'

寧願佢收皮買人 佢收埋皮冇理由唔買喇掛...

細路今日D傳波又係得啖笑
我諗暫時10腳得2腳傳得到 仲要係比橫

換走=早抖

佩狗:我地仲有牙維

機師擔大旗

相信機師～

賓狗對卡連歷 who win

唔好聽講句 踢完呢場真係傷左佢買人仲好
不過事實係佩蛇做野唔洗你教 牙維會擔正

冇牙朗同佢夾會唔會廢3成武功

傷撚咗睇下聯賽點踢

明知佢每季都傷半季
踢完歐聯入完靚波又未傷就應該拎去賣啦
換世三番黎都好

我諗唔止廢3成 似得番3成

請睇巴西

巴西就再On9 D
古一招 屁馬 細路傳比企晒係同一個位

人哋隻前鋒連防守都做埋

唯一解決方法
同牙維夾

細路你走埋算啦不如

今季有前四都偷笑

係時候回塘

D波下下都傳俾賓周 以為佢係牙朗咩

買唔切

我地個隻幫對面守

下體呢樣真係好撚癲

今場輸左+我聖傷埋
我諗買世三可以加價到300m

卡狗直情拒絕上陣

米路都係咁失誤

下體爛仔波其實先係最簡單直接

屌你細路

🤭b9

賓周1-1

追平!!!!!!!!!!!1

得細佬似樣

車狗今獲仲唔開天殺價

-6到～～

我賓又然

仆街 又唔撚洗簽人了

-6唔計！

1-1

佩雷斯我屌你老母

好波不如好運 靠件垃圾-6搏贏波

BB

B9 stay

又係賓周

反賓呢條路真係艱難

運氣王

賓周！

百屌

🤔

最已陣

廢賓

邊個反我?

屌你班未來人

BTW..B9又續命

我愛你

下體左閘任bale 爆條右路

皇狗愈反 ＿＿愈強大

賓周
bale

落點靚
又係靠巴爾

我賓唔洗拉空即刻入波

球皇馬

球皇..

B+B

-6到

好頭痛呀 賓周

?

大聖出波愈黎愈掂

真係忍唔住笑左出黎

捉曬前面d反賓出黎bin屍

Bald係咪右腳出波？

係入楔靚囉好冇

食屎陳師奶

呢下oblak失誤

唔傷果陣真係勁到癲

benz

迷賓黨主席比條生路行下

厲害了 我的馬

細路玩撚左我諗大約7腳
我聖一下就將佢比下去

賓狗

yes

啊辛右腳差啲

YES

球皇賓

-6賓

打左一大篇野屌賓周 又比佢入波

如果靠玩斬波 真係買伊卡迪翻黎 好過啦咁

要印B9了

阿辛

球皇Benz

支持佢再入！

冇牙朗完全冇問題wo

同賓周作對注定失敗

辛差D

對面個lemar跑得咁慢既

不如買文素基治 文迪蘇傑 曼珠素奇

教我如何反賓

心情好矛盾
入波開心 但唔輸返鋪甘既話更加唔洗買人

ISCO 隱形

你確定 ？暫時全場唯一靚波

佢用腳入到波先再討論

睇緊個台好順 原來慢成分鐘

btw 辛呢腳幾好 自己搵位

賓狗激發辛右腳

當然冇問題 踢到咁肉酸

辛

無左阿朗 直接左

辛係咪有練

辛準備登基

盧蛇醒目既就拿拿聲放牙維出黎

佢隻屄右腳 係要練下啦

唯一成功嘅傳中就入左

西班牙文台？

鍠狗D 正前對腳都好廢

屌你 下體個助教 執執個樣好唔好 以前打龍唔係咁肥咁佬

想魔笛出黎

B9可唔可以轉7號波衫

TNT 唔知乜撚台黎

29:50now

唔係未fit 後備都無咩

牙辛踢中間/左邊自由人效果最好

單蹄終將失敗

轉左台

嘩細路我真係屌你

冇左朗完全係踢戰術

細路

禿

細佬

有後備

岩岩邊隻腳出波呀98

馬些路又要到下半季先出力

細路...

細路個態直頭係箭咀指向下

細佬....

細佬真係咁想去蛆

冇我賓出幾多腳都係冇用

米路

@mor lo

皇今場D防守太易出腳

金毛in

無即場買 ：-（

嗯？

鳩R1+X

屌你咁樣都唔入

屌奶星 isco拖撚鳩 本身行雲流水到

香港冇直播即冇走地

買人啦 阿辛斯奧 想點撚樣呀

掛住牙朗

笑撚死咩 成王起哂身準備慶祝

辛拖慢晒

辛同賓...

下？

寶周見到有人仲要想推多一下

BALE CROSS好準

辛無右腳

認錯人 g錯了

做乜唔推右腳射

???

辛呀DLLM

屌你老母呀！！

Bale勁撚到

屌你咩球證

b9 fit撚到

快速反擊應該係今年既出路

頭先果下踢街場都知第一腳要控好第二腳就射啦 真係ON99

@出cheat

冇人頂喺中間

辛都識玩技術犯規

完全唔係打翼既材料 入到禁區 唔識起腳
又係禁區外王

總之就西班牙戰術啦

快速反擊 一直都係皇狗最佳出路

推深d用右腳 或者左腳腳背篤好過啦

要交比球王賓就快撚D 又係到諗 又唔射

Asensio打翼真係差啲

卻老都肯逼

阿辛想再進一步 真係要練下隻生蟲腳

咁呢家 雙翼斷一邊？

佢最佳位置係攻中

如果係BALE.....都應該係推大位

FIFA打翼都唔好用啦

西甲對中下游唔係成日有咁多機會反擊
到時無人頂波一樣仆街

冷靜sir

屌你啦辛

辛我屌你老母啊

我聖推大位 推一下起腳就火焰射球抽到Oblak連人帶波飛入網啦

On9 Asen

55

最唔明係點解拖舟同新教練係都要佢打翼
你個陣要打翼好心就買隻純種啦

辛仔真係柒撚到...

辛哥咪撚玩野啦

+43

攻中辛好J好多

攻中黎

大家都delay 得幾多

真係

辛除左世界波之外其他唔識入

屌冇鋒陣？

搵到新球季要屌既人了

出牙維ok?

有b9夠哂

Oblak岩岩呢腳唔敢接

寧願睇隻nigga

拿 皇區季中唔認佢係攻中料嫁

龍都唔中 接嚟做咩

出黎交學費？

西蒙尼做咩上左看台？

主因真係單腳 有左有右就打得好好多

打攻中有無料就唔知 但打翼真係麻麻

牙維好失禮咩！

拖蛇都當佢翼
我覺得佢打翼勁在60-70分鐘入黎衝囉

B9 型撚到

成撚日出嚟要波又唔係引中堅又冇人入去

實周今場勁喎

賓狗呢球過人

唔好讚 賓周既野 給我往死裡屌

b9基因突變？

雪糕筒

個savic廢閪到
比賓狗撚

似負碌

我賓又想一扭三

比牙朗食住
依家要爆了

打2中場冇笛真係任推唔嬲直接對中堅

尾機到 你叫辛仔情何以堪

又過人

世界盃個時儲咗氣

球王片

究竟咩人教皇馬先用得掂Isco

拖舟第一季?

今場卻老又係作用王 左右派牌分邊

你條仆街又借d意反伊斯高

Isco定唔到型 咩位都踢過 好難搞

Isco有世三D decision making就好

踢西班牙明明唔差

前場萬能插
利申 機師好用D

冇笛carry既卻同冇拉膠carry既大華一樣廢左一半

夾既人問題

快開柒到

除左 左右分邊 就係派牌比人去
都係幾腳幫手執下屎咁

直接copy西波牙個陣俾番伊打辛個位好過

On9 而家無態姐

HT

光頭戰術好似冇見佢斬波咁濟

Solo solo solo

大毒瘤, 係西班牙係佢自己一個表現OK
但影響晒成隊波行軍順暢度

今場isco 同以往好唔同喎
爽左好多喎

摩迪出返黎
比伊斯高踢前面
辛留返後備落黎衝啦

Isco 根本唔夠班
買夏神好過啦

HT 3大垃圾
伊 辛 馬

拉膠D斬波仲多過佢

不得不承認賓斯馬真係球王

同意 佢踢波好中意妹妹下
又成日俾妹多高難度既穿透傳送
但佢既直線又唔係好頂級

笑 前季季尾救世界唔講？

收聲啦臭雞

正式宣布反賓黨解散

真

終於有人幫我屌9佢

我向來做野對事唔對人

佢未夠料做核心
得盤帶係頂級
但傳送 最後一傳既決定 都做得唔好

冇睇世界盃?

呀屌 睇錯做馬場
唔好屌98

世清唔好彈出彈入得唔得

98對人不對事

佢上拿吹奏鳥迪迪勁過華仔好多

今場之後迷賓黨正式成立

同意， 佢decision好撚差 幾時應該放波 幾時應該推
控制得好差 咁多年都 比我揀 我情願要基士文都唔要佢
推得多 又唔係 比得靚 把握力又唔好⋯
真係曬氣

唔同位喎老友

做乜施蒙尼冇得落場

哇屌奶星 半場咁撚多B9拉空精華
BT Sport都迷賓

覺唔覺辛仔只係識踢反擊戰術

基士文墮後打攻中作用都會好過佢
其實唔知佢咩定位 比波又唔係好 淨係得中場推進

其實我覺 佢打反擊=120%發揮
陣地得40%左右

頂咁都記得
今次我要改正烏係廢過華, 但華D世盃係有簡迪carry後防壓力先細好多
今場失果球唔會係一線頭中堅應有既失誤囉

傳控埋門都有威脅 但死左腳

停賽

皇區D手足好小氣

阿辛真係唔多掂.. 都係要靠巴利

阿辛咁事荒失失咁

辛仔意識唔錯既 又有遠射

下半場想睇下隻幻幻nigga

HALA MODRIC!!

仲有啊維

出黎扭兩下就當入左波

希望盧蛇屌左佢地一鑊

唔好拎基沙文講
用j 羅比較 都會覺得 j羅先係真正可以帶領到一隊波既核心中場
不論傳波 射門 意識 j羅勁好多
當然 盤帶Isco 勁好多

買隻即食翼啦
睇翻後備人腳 未夠擔大旗
太少 in form player

扭屎忽傳波

又多個funson

迷占

回收

買多隻翼 isco asensio又要周圍攝位踢

都不嬲 比足機會啦 呢兩季都
阿辛 真係改造到成翼咩？ 速度好似唔得⋯

邊撚個j羅

💧🚬

力架?

沾屎

霸氣盃踢馬賽果陣罰4場

買夏神 直接改造Isco 做正中場
反正佢hold 波能力強 又可以逼搶

夏殺 仲買唔買到

Asensio等得 isco應該信心危機

屌你賓周 底線開罰球你都越位 你艾迪巴約嚟?

收啦 反我嘅狗

粒水可恥

你估咁易買咩 車要皇兩億啊

米路靚block

米路今場幾好

兩億都要買啦

仲講乜鬼世3
而家講明為左牙維 牙辛 仲有goes 唔會買佢

咁其實呢家真係少咁隻翼 挨半季先？
一隻腳行路

希望維哥可以出黎怒轟10球

世三唔係得番1年約咋咩?叫兩億咁狼死

唔好 去咁盡我驚下體狗唔比佢出場！

兩年

感覺陣間就會換走isco/asen 換 黑鬼入黎

比佢地知道邊個先係未來世一

賣走mayoral 買番mariano就夠

牙維89分鐘入 90分鐘絕殺

屌嗰班係咪同一條友分身傾計

M10 要來了

V28 要登基了

畀人撳住嚟揪喎

整容g唔好燈我牙維

你幾時有會可以撳到下體黎揪既諗法

細路今場...

臭jer佬反包皮未

V28 開季好似會著16號

摩迪

頭先追返一球嗰段時間都算嘅

兩隊都換10號

果然係阿辛換出去

之前有場對面隻On9哥利亞都幾廢下

換基沙文

今場攔啦

咁早換基沙文

換走isco比辛打攻中啦屌

咁有機了

廬sir

sick ball

世界盃返嚟冇耐

轉442

上場都已經打得麻麻了

癡撚線無翼 細路就咁就質落去 比賓
斷撚開哂

高甸真係好勁

個個位應該係牙朗既...

出腳準到

點搞呀 如果咁樣打歐聯 明明未開季 齊哂腳都殘陣咁款 Seriously?

12m

Handball?

又靠賓狗

Pen

-6足球又然

B9又贏

手球 12m

一定係皇狗又黑

大家訓教未

杯

拉射

放大假

b9 好運好過好波 你吹

拉膠 2-1

12m已經不是牙朗來了

賓狗又做到野

點解唔係我賓射

放暑假

反賓之路點解咁難行

Draw Foul!!

隻手伸到咁

搶b9 12碼

桑法蘭又報恩 當日又係靠佢射失12碼

桑法蘭條傻閪
反賓真係好難行......

原來 隊長射 睇錯

又係桑法蘭

始終流住皇馬血

for the good of madrid

桑法蘭次次都送盃

而家12M有冇指定邊個射?

U2

-6

唉，維沙積高走咗

青訓啊

唔係太buy拉隊射12m
中途疾步再起腳好易炒

ramos射到好似牙朗咁

Penamos

又話比bale 做佬大既

唔出25仔

日了就算

wfc U buy or not

OBLAK個重心移一移佢先起腳

雞

摔角賽 Costa Win

賓斯馬今季會帶領皇馬拎到幾多冠 痴撚線

再次證明好波不如好運 -6又做到野 話知你全場甩波派膠

同意,咁射法遲早出事

呢下好傷

粒水

大家國家隊隊友使唔使咁呀

係以前係C朗射十二碼
根本見到一有十二碼就知一定入
依家就算邊個射都好都
已經無果種入硬波
食硬你嘅感覺

野獸痴撚線

新一季睇黎都係比拉狗射12m 了

拉膠似想送DC9出場

冇牌

踢頭

牙朗係皇馬炒過幾多球十二碼？

覺

拉膠未係佢果皮

拉膠個射法危危地

大家國家隊隊友..唔洗咁盡既

賓周推到就甩又比佢過到 痴鳩線

隊長信心係OK既

拉膠想辣興佢姐

DC真係狗黎

2條友岩岩先有講有笑

拉膠比野獸踢到應

唔係又唔入嘅問題
而係感覺根本冇以前咁大信心

拉膠沙皮係咁鬥哨

恰一恰着左就變左2:1

真心覺得屁屁先鎮得住佢

恰多幾次

嘩屌 無翼既皇馬真係好撚悶
我投降了
皇出名既快反 睇黎要告一段落了

唔好侮辱犬隻 thanks

恰多陣

你訓左幾年無睇波?

isco同bale射最穩陣

Isco , Modric 輪流上去打翼位

係阿

陣間有隻天才魔翼 係咪想睇

陣間叫廬sir放佢出黎達陣

How about bayern dog

慘

thx ....

皇馬場富美加

我又唔係針對馬場 但呢張真係有D雞味

DC對比起拉莫斯 唔算狗

我不嬲唔叫佢地拜狗 叫拜畜

食到馬場 願折壽 30 年

佢係g

法官大人

我覺得佢好撚正

意指有恩客要訓

高圖係場外面 又贏舊主

古圖斯留so?

食到馬上風都制啦on9

巴利快到

話有雞味 又唔係話佢柒

Bale做咩要推去死位
比著top fit 熱刺個陣既佢 岩岩應該中路起左腳

輕鬆搏角

買咗角大

呢廿分鐘睇左啲咩

無嘢做 想跑下

好想奶

lema算係幾有用

馬體會主攻緊

盧SIR會唔會覺得bench冇人岩洗

佢副歇真係⋯⋯ 正撚過哂啲鬼妹 恰到好處

有5月仔 機師都唔用 on9

你要返你個西女人喇
呢個交畀我就得架喇

未夠穩 唔敢出牙維

機師先定牙維先？

會員用臭個名 可惜

而家場波要換係換Isco 無乜選擇替佢

馬體今季啲買人幾好
唔似皇馬集完中場集龍門

Ceba!!!

80 分鐘 機師 一定係

果然係新教練 竟然用掃把

個樣西西地咁

差啲派膠

想知benz 今場傳波成功率

C bar

不嬲都係拖舟迫害掃把先冇得出

我地牙賓唔需要睇依啲唔重要嘅數據

無米路執屎大撚鑊

米路傷

運氣100%

等睇下體追和

換米路有D隱憂

劇本

年輕魔翼現身吧

高仔個位

仲有25分鐘..頂實

等下體反cup

未開季就傷

卻老換埋m洛入嚟穩陣啲

希望摩迪墜後頂埋依15分鐘

數學家

傷左米路又無高仔點算

巴打數口都幾好

90-75=25

計埋補時

以為基沙文無出 全部波比哂lemar發板

換左

換走咗好耐啦

黑鬼準備出場

又係dc狗

lemar完全取代左佢咁

咁樣輸

做乜撚嘢了返入嚟 on9

頂

話咗

話口未完

On9

想訓

細路呢球搞乜撚

想去意大利

踢個波番黎比人攻

細佬做乜鳩踢返入黎

Dc狗勁到

Dc9又入兩粒

細路了乜撚究竟

屌你老母細佬80分鐘都未撚訓醒

細路咁真係可以去陪牙朗

呢球 X 呢場 O

失戀

想訓 屌

死皇狗廢到

咪撚打和 想訓

唔好咁啦你老味 想訓教呀

卻老發夢？

90+3 絕殺 DC9

馬體絕殺

究竟點解會放dc狗再換摸奶

細路補飛 爆seed入返球ok ?

干地

想睇12m

隻lemar打中場好過邊咁多嘅

想訓覺

助攻/入波是但一樣今場就算啦

將帥不和

準備好助攻DC9

屌出機師

機c

如果我朗係到，個賽果有冇機會好啲

唔係件新式毒撚咁廢
今場真係唔想睇佢

直接射12m ok?

我皇sales team勁

真。翼

屌...機師

魔翼機師登場

好難講 朗哥係到球王賓又做番拉空

呢啲緊要關頭出條茂利

咪又係咁

後備好似已經無咩攻擊球員

契仔係不變的

睇野啦 西班牙沙拿

BTW Isco終於走埋

Vinicius!!!

有力架

唔買人 就同上季一撚樣

變左由70分出變80分

即係4連？

lo:西班牙人優先

超級杯有冇加時換多件

皇狗條鋒線真係世界級廢

得幾丁友你想點

好似有

no牙維

唔通用五月個啲廢柴咩

輕鬆搏到角球

卻老呢10分鐘做乜

屌 咁點解要留佢係到

不過未必捱到

幾時接番馬撚番黎

人地唔想返

b隊唔使人踢咩
同埋最好都係上返西乙
踢三級聯賽始終都係差啲

新聞唔係話無法拒絕皇馬邀請咩

卻老射鳩魔笛

It’s impossible to say no to Real Madrid

仲有25分鐘

Bald爆seed絕殺ok?

好呀 拎歐聯

黎多次決賽絕殺

而家就係話你聽唔撚邀請 永續賓州 咁點

冇牙朗就係咁

90+3
B9 GOAL

25分鐘

搵人劇透我 邊隊入都好

DC狗唔入都還神啦 等多陣比人絕殺就可以哭波喪架啦

梳 講少左
係想講場場後備出機師 牙辛

冇牙朗連啲飛機盃都贏唔到

Thomas

十二碼 5-4

月狗前年一句Ramos 90+3

今年岀招未

馬體喎

上年冇牙朗贏左最聯

Bale 90+3

訓晒啦

有落場

嚇撚死

Gayc 90+3

機師係咪傷

永續契仔連線

屌 出Thomas 爆到我地仆街

覓膠 肉酸 月狗 同一眾冇睇嘅假皇迷 明天等候審判

賓周好大機會場場踢足90

罰佢地同你打交？

迪狗快入第3粒絕殺鍠!

係咪約出嚟隻抽

Thomas 勁唔勁？

可以 我地真皇多多都受

我bk場

我驚Book左場你又走左去

Bk房搵老細你就在行

使乜驚

一定走咗去

換走米路就冇腳好波

屌你想訓了

咁查實本身都係靠-6

你粒水仲在行

世界笠水王

收啦 整容g

本身都勉強正常 守得好地地

點撚樣呀... 仲要睇加時

屌你咩細路

訓啦 睇下體捧杯好玩咩～

細佬最後又要整腳咁既波

拖舟乜都廢但最勁就係算到自己既命數
係皇開始唔掂就聞到陣味

Ok 細路 屌你

細路你估你牙朗咩

係咪想躝去蛆啊仆街

知你愛牙朗了

細路收皮啦

馬細佬

馬細佬 笑撚死

出同射調轉就入

細佬想超巴趕朗？

加時比牙維出黎啦

你確定賓入到

想訓了

比細佬去蛆好過啦

咁你而家明細佬有幾愛牙朗

唔係bale 出波咩

你確定賓出波？

拿大哥 你這剎那在何方

又係睇運既時候

其實可能係買人方面同佩狗傾唔埋
佢估到垃圾皇會開始走下坡所以急流勇退

眼殘sor

比着係牙朗 馬體已經喊哂不要不要

賓周出波

怪錯光頭佬
係佩狗唔想買人

傾唔掂最後咩人都唔買

唔想買人仲要賣人

特別係知道牙朗走 自己想要嘅夏神又唔會買到嘅時候

唔走留係度把撚咩

前場淨係得兩個 其餘成堆中場縮曬起後面

搵人開2

牙朗係度賓周就縮番龜頭無第一球

無米路 同時間無翼拉開就係咁

只能夠縮後係中間守 有波都係要等閘推上去先

大家都變到唔想買人
遲D可以再合作

牙朗會另外入兩粒

等陣我開

輸錢姐

其實都唔洗咩命數唔命數 三連冠左急流勇退
好過玩到比人趕 搞到柒住走

唔係比佩狗炒已經屈曬機

好悶

有冇人覺得似睇緊v92

等十二碼好過

白卡佬

v92會出牙維

Oblak有冇練12m

積同機師咁樣反而重疊曬 又無默契兩個

你隻賤種狗幾時死阿 比人追擊到波post都唔夠膽入 你就真係死老母啦 喪家狗 tiffanytoto櫻茶#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

做咩唔敢去隔離po?

細佬不如唔好掂波啦
斬乜閪野

係咁控球但係又冇結果

依幾下似樣少少

對馬體係難搞啲

角又唔入

agger
佢而家係皇嘅成就 已經係球會史上最偉大成員之一

傳中都冇人做支點 傳黎做咩

細佬不在狀態

賓周可能入到

細佬搞乜

無左高仔又無左肥牛

好眼瞓屌你

好 大家訓教喇可以 再見

Byebye 皇馬

早啲休息

Ok 88

佢諗緊傳中點解冇人接應 牙朗呢

前場完全無人可換 都唔買人
佩狗真係好野

輸華仔

molamola

華仔咁都仲想猜

好on9..

完了

痴撚線 唔清走佢

唔撚大腳清係禁區猜

完

拉膠玩鳩佢多啲

輸波買人啦唔該你

每個後衛柒一次

華仔又輸呢d波

成班上哂腦

睇下盧蛇頂到幾耐

射得咁靚

又衰孤九寒

收聲啦 DLLM

吹奏世界盃勁到仆街既迷華典睇柒左2球

Saul左腳勁到

屌
唔撚清波做乜鳩呀
睇到好撚嬲
應清就唔清
唔應該清就走去清
輸都唔好輸得咁撚On9丫唔該

屌你老母換左isco之後一個似樣攻勢都冇,ON99

白撚痴

華仔抵屌
但係拉膠先最on9

咩無人可換

依度日日吹奏力架仔架啵

你on9

好耐冇見過皇馬起決賽輸波。。。。。

3球都7下7下

呢球輸你囉

冇米路已經收皮

皇馬係咪換左打法？

咪理個爆閘狗啦
佢好快就死全家

輸錢傻9

買皇狗輸撚死你呀 無腦都學人賭波

賭狗

你老母 換五月!?!?!?

賣牙朗係最撚on9既決定